近半年有咩高質動畫

如題

Acca

handshaker

DRIFTERS
LWA

jojo
亞人
days

Days

真心
ACCA

踢開波既千其唔好睇days佢顛覆左我咁多年對足球既認識

chu chu yeah!

why?

傳停帶射防守沒樣得既人,
單靠體能都可以搶到正選

防守得喎

香港學界應該得

同埋個劇情係水樹風間傷俾佢上位好似

人渣的本願

利迷唔係鐘意前面有隻識搶波又跑唔死嘅跑狗咩

咁耐都無人講Kemono Friends

鐵血的孤兒season 2

睇左第一集，都幾悶
唔明好睇之處

91days
acca
joker game
new game
龍的牙醫
謝謝你在世界角落找到我
幼女戰記
漂流武士
聲之形

諗到再講

今日一次過睇晒12話

成日都見到呢啲留言
成套動畫12集有啲13集,半年仲有廿幾集,睇得第1集就話唔好睇好悶
人類一出世都唔識講野唔識行路,人類真係好撚渣

如果有套電影個trailer係睇落唔知up乜9
咁點吸引人繼續花時間睇落去
悶唔悶係好主觀感受
點解持相反意見，要比你屌
你舉果個乜野唔識講野行路既例子，直頭九唔撚撘八

trailer係用黎吸引你睇
你用電影黎做例子,應該話你睇左套電影幾分鐘覺得好撚悶,唔明白有咩好睇
我舉個例子點會九唔搭八呀戇鳩仔,套戲啱啱開始就話垃圾,同你比人啱啱生出黎咩都未表現到就比人話垃圾有咩分別?

話下你連套野都未了解就話悶,就叫屌柒你
你評價套野悶,點知先睇得個幾集,咩撚野意見黎?

即係個個要睇撚曬成套先有資格話悶
第一集已經唔吸引，仲有咩動力再開下一集繼續了解套野講乜
睇到有人話套野好，咪想知咩原因
個個好似你咁撚得閒煲曬成套
講幾句就起曬鋼，真係好撚惡

我咪答你,睇完第一集覺得悶唔明好睇,咪因為你淨係睇左1集就係到評囉
你就話人屌柒你,你就真係最撚惡啦
我見到你生得個樣似弱智就話你係弱智,唔明點解有人話你聰明,係咪好有道理啊?

點解咁都要嘈既
acca我都覺得幾好睇
我都會推薦俾fd睇
但係黎類我覺得始終唔算係大眾向
唔多人睇
你見acca個post咁少人就知啦

睇左一集就評真係抵比人屌

你睇完第一集就比黎評評評,遇左比人話架啦
你睇哂成套評,又有講下內容點解做得差,就算係fans都會接受
我第一句又唔係屌柒佢,就係到咬鳩我
又話悶唔悶好主觀,又要問人點解好睇

occultic;nine

我睇完第一集係睇啱唔啱口味先會追，跟本唔洗評

巴打識貨

同埋佢本意可能真心想知點解有人推薦,但第一句問問題問到好似挑機咁:我睇完一集覺得好悶,唔明點解有人會話好睇?

串鳩毒撚追新番同煲動畫

可唔可以唔好咁癡線
有人話睇完第一集覺得悶，如果你想話比人知套野其實好睇，你咪同佢講之後有幾好睇囉
大佬，人地無義務同你睇晒全套野
或者人地就係想引你講之後有咩值得睇，咁又得唔得？

真係癡線
人地講到明只係睇左一集，佢既感受就唔係感受？
我一集都無睇，我係路人，咪會知道最少第一集好悶囉，呢個資訊有乜問題？
可唔可以唔好咁癡線 講句野就起晒鋼

毒撚又要被逼害

睇左第一集，都幾悶
唔明好睇之處

一黎睇落似挑機,睇左一集覺得好悶,點解有人覺得好睇
二黎我都係話睇完一集先啱啱開始就話悶,都叫起鋼

動物朋友頭幾集好悶 點解有人覺得好睇
小圓頭兩集十足廢萌 點解有人覺得好睇
s:g頭幾集好悶冇劇情 點解有人覺得好睇
xxx頭幾集覺得好悶 點解有人覺得好睇

動物朋友個POST都有幾個話頭幾集好悶
其他Fans咪又係話挨過去就好睇
又唔見有ON 9話咩「成日都見到呢啲留言
成套動畫12集有啲13集,半年仲有廿幾集,睇得第1集就話唔好睇好悶
人類一出世都唔識講野唔識行路,人類真係好撚渣」
心諗，做乜鳩

啱呀,動畫一啲都唔好睇,得班垃圾廢青先會係到睇動畫

呢句個post都抄出黎既
睇左3集仲係覺得好悶，應唔應該睇落去?
同
睇左三集覺得好悶,點解有人覺得好睇?
比人感覺肯定一樣啦

有咩幫到你?同點幫你呀?
字面意思一樣,比人感覺唔同啦

原來你玻璃到咁
咁無野，我返出去先

講兩句又話玻璃 真係任你扣帽子

你講得似d,睇得1集似唔啱口味
睇得一集就會知曬成套講乜,設定係點,人物關係etc
我諗個監督要上神台先,如果唔係改篇作品

駁唔到
咁冇野,我出返去先啦

咁好易出事,唔係個個咁好功力可以隱喻唔劇透又講到佢之後發展
d字眼一出就真係冇得救

都唔係
如果好難講有咩好睇，呢個POST會變左一堆動畫名回覆
個個回一套動畫名，叫你睇
動畫可能好睇，但個post無乜好睇

btw
「睇左第一集，都幾悶
唔明好睇之處」係好中性
覺得有冒犯性D人都幾玻璃
跟手推埋人地沈左底個POST，為左屌人，真係

繼續亂扣帽子啦,啱啱搜尋post見你兩個鐘頭前貼,冇人回又叫話動物朋友Overrated?同你入嚟
入去評下點睇
又話我屌鳩人,你就真係玻璃啦
以後啲人評論你啲片,全部都話:你為屌人先留 咪得囉

會員此會員已死真係好高質...已經看透了世事,睇任何事都可以保持最中立角度去睇
咁既會員真係百年難得一遇

三集定律都唔識 學下野啦

暫時諗到91days
12 集 有頭有尾 原創動畫 復仇系動畫

愈後愈正

ACCA

動物朋友

吹響吧！上低音號

奏響青春的樂曲

劇情舖排，作畫，音樂 都係一流，睇完之後無學過樂器會想9衝去學，學過樂器一路睇會好易產生共鳴

劇情唔會好似LL咁離地，有散有聚，有笑有淚，可以話係青春類型動畫既神作

個個似你咁偏激咩
講到自己好似好岩咁
人地身為旁觀者緊係容易睇到中唔中立架啦
講兩野就講曬粗口都話唔係惡唔係屌
你返工咁樣對老細講野囉
係屋企咁樣對父母講野囉
我呢啲唔係惡，你感覺到我惡的話，你先係惡
性格暴躁就認啦，諸多借口

呢啲咪高汁留言
有解釋又冇劇透
個個似你咁就死
個個post都充滿罵戰
喜歡撩事鬥非既撚屌
死返去5p，連登唔適合你

個post 有3、4個人都覺得你有問題 得一個人支持 你咪無視囉
我第一句得粒粗口助語就惡，地盤佬句句粗口肯定下下屌柒人啦

人地好高汁 所以你拎黎屌人

"睇左第一集，都幾悶
唔明好睇之處"
有幾中立呀 睇過

競女

你性格暴躁就認啦 根本句野好中立

冇人支持就潛 有人支持 即刻上水拎個彩
連登好和諧 冇人挑起事端 真係人唔笑狗都吠

我呢啲唔係性格暴躁，你感覺到我性格暴躁的話，你先係性格暴躁

咁都有得嘈

btw加多套，yuri on ice

Jojojojojojojojojo

你低汁 唔解釋套野點解高汁

呢套野真係正到仆街 人性黑暗面 政府黑暗 三日月為左大家能夠達到大家想去地方 捨棄自己身體 型到

作畫水準超越近年既高達 尾個幾集係連登集集都幾個post 就知犀利

屎都有人鍾意食

入去孤兒仔個post 都見有幾個死忠支持啦

我的英雄學院

熱血、感人、配樂正

其實真係唔差

開首唔夠吸引都係不足之處阿 好多高人氣既動漫都係開首夠吸引先多人睇

個個好似你咁得閒係到撩事鬥非咩
繼續煲你啲動畫啦

係咁捕撚住邊個反你就屌9人
真係好撚得閒

我有話我係旁觀者咩
加入罵戰

得喇知你威啦大忙人
睇動畫既時間都冇仲咁得閒理小弟

條撚屌講野一啲point都冇淨係識話人起鋼，撩事鬥非
又串鳩毒撚睇動畫

理解能力好好

句嘢你講嘅 我問你呢句嘢係咪好中立姐
你睇完第一集覺得悶冇問題 但你講到唔明好睇之處好似講到成套都唔好睇咁

佢同個高汁會員一樣覺得 睇完一集悶唔明點解有人話好睇
呢句好中立

我話：睇得1集就悶同一生出黎比人認定垃撚圾有咩分別
就係惡 起鋼 撩事鬥非

你地應該跟佢個套思想，唔係會比人批鬥

大家係咁嗌交冇人理樓主
係咪姐係冇其他高質動畫了

人回一個條傻鳩回幾十個
唔好嬲啦
踩親個癲佬尾

一句說話，睇下你用咩角度去睇架姐
好似你咁，咪乜都含有挑釁性囉傻仔

邊句係指成套唔好睇
係唔明點解好睇，係問題

揀左幾套今季到到上年夏季有睇過又覺得好睇既動畫

靈能百份百
有一個小毒撚自細就有超能力,但係佢法國自己就算有超能力都有好多野及唔上普通人,所以搵左個冇料到既自稱靈能力者拜師同咨詢人生上遇到既事
原作由一拳超人作者one所作,動畫由bone社製作畫面有一定水準同保持到原作既特別風格
係一套少量戰鬥加上搞笑劇情同有啲春青期少年既煩惱心景既動畫

new game
以一個新入職一間全女員工遊戲開發公司既女新人,講述職場上遇到既問題
難民動畫,色彩鮮艷幾輕鬆愉快

91days
係禁酒法時代既背景,主角細個個陣家人被黑手黨殺害,所以大個左個陣決定加入黑手黨去報復,詳細講唔到太多呢套易劇透
係由製作durarara二期間公司整,動畫風格都係比較劇情向,同主角群之間既感情
不過作畫唔算太好,但係冇咩打鬥場面都冇咩問題

漂流武士
唔同時代既歷史人物死左比人送去一個異世界,分為兩個勢力漂流者同廢棄物
可以見到唔同歷史人物相遇之間會發生咩事,同埋利用佢地既謀略係異世界建立自己既勢力
原作作者係作過hellsing個位,動畫中間有幾作畫唔係幾好,前期有些少悶因為成日加插搞笑情節影響氣氛,但睇耐左會接受到
係歐美地區幾受歡迎

Occultic;Nine
原作係志倉千代丸既小說(作過命運石之門隻game個位),係一套群像劇,每個角色都有強烈既個人特色
講佢地捲入左一宗超自然事件入面
有好多迷題完左都冇解,說話語速好快,同劇情流程都好快,搞到睇唔到角色之間既感情,但係有啲地方又講到佢地好fd咁有啲奇怪

acca
設定係一個雀仔型地圖既王國,入面分左13個自治區,主角一個監察國家情況既政府組織ACCA既成員,每集都係講主角去唔同地區做調查
每個地區都有自己特色,比較似現實中唔同國家(俄羅斯,美國,東南亞之類)集結而成既一個國家
主角捲入左一宗政變既事件入面
畫面風格幾特別,角色之間既感情講得幾好

幼女戰記
係一個類似一戰二戰既異世界為背景,但係入面有一種兵種叫魔導士差不多等於一個高火力靈活飛行既空中士兵
主角內在大叔外表係細路女
雖然叫幼女戰記但同宅文化係完全冇關係,係一套軍事動畫黎

動畫電影我就cut走佢,因為依家冇得睇住

唔講以為你好撚有point
唔係惡係乜
話你咁得閒就知發生咩事啦
仲畫公仔畫出腸呀
繼續煲你既動畫啦

啱呀講一句回幾十句個個傻鳩咪自己咪係個版
一句說話，睇下你用咩角度去睇架姐
好似你咁，咪乜都覺得含有挑釁性囉傻仔

好波,繼續死撐

覺得唔好睇咪唔好睇囉 老奉要好睇架

惹著隻癲狗真係慘過食兩舊屎
下下秒回真係追撚住黎咬

啱呀,係咁用啲攻擊性字眼攻擊人,真係好高質

睇得1集覺得唔好睇
人地答佢都未了解完套野就話唔好睇
就話人起鋼屌人就好有問題啦

來自新世界係垃圾 係雞係公廁

高質回覆

呢句無撚敵

我自己就一直強調件事,我拎啱啱出世就比人睇死既bb仔同睇1集就話悶既動畫有咩分別
條友就一直強調你秒回啊,煲動畫死毒撚,你得閒呀我,你癲狗,你痴線佬

邊個惡邊個起鋼邊個亂屌人
我輕度弱智都睇得出啦

lm

正常情況，絕大部分既bb 仔都係唔識行，長大左之後會識行，依個係已知既事實，但動畫第一集有悶有唔悶，同埋之後會唔會變悶/唔悶 係充滿不確定性

我比喻得唔好姐
我係想講一件創作對製作人同自己既仔一樣
人地先啱啱起步未發圍,就認定人地唔掂

RE0 世界第一無人講 定我睇漏
btw 咁都有花生食

re0春季動畫都差唔多一年前,問近半年冇人講都正常既

原來過左咁耐

多得某會員日日都post 雷姆係雞 搞到我以為過左無耐

商業野你想人比機會你 你第一集夠膽死會令人覺得悶?

話你咁得閒，捕撚住回覆
係話你份人計較小氣
仲有我冇話過睇動畫=毒撚
好似係你隻癲狗覺得係炸喎

一句說話就比人覺得有挑釁性
乜都睇唔順眼，聽唔順耳
唔知點係呢個社會生存

有人覺得悶,有人覺得唔悶,永遠滿足唔到所有人
但係你話睇得1集就覺得悶,唔明點解有人覺得高質
答左成套野都啱啱起步未發圍,就話人悶
就比人話起鋼亂屌人,得閒睇哂成套動畫有問題咁

講到尾咪當人唔岩口味囉
有咩原因要為套動畫引發罵戰
唔話你惡話咩呀

即係你講野就一定冇問題,我講野好挑釁你
你回post我回覆好基本,咁就叫捕撚住回覆小氣
你句句駁都好小氣下喎

一集又係太少既
一般黎講三集, 第三集都唔吸引你既話可以考慮棄

你見識少未見過為動畫引發罵戰,不知幾常發生
你起勢係咁屌人,係咁攻擊最惡咪係你囉

人地係話反對佢觀點就係起鋼屌佢

有罵戰點少得我

係 呢到啲毒撚好恐怖

人地度緊應該點駁

係到思考緊點解有人會咁小氣

啱呀秒回好小氣
等幾個鐘頭回好大方

真心想知你現實係咪一樣咁小氣
係唔係只會留係屋企毒果啲人

唔洗賴埋落人地到
話緊你小氣呀傻仔

啱呀 繼續FF啦
除左係咁攻擊人仲識咩呀?

你理解能力有問題就出少句聲啦